# README #

3) Dada uma stream, encontre o primeiro caractere Vogal, após uma consoante,

onde a mesma é antecessora a uma vogal e que não se repita no resto da stream. O

termino da leitura da stream deve ser garantido através do método hasNext(), ou

seja, retorna falso para o termino da leitura da stream. Voce tera acesso a leitura da

stream através dos métodos de interface fornecidos ao termino do enunciado. (15

pontos)

Projeto Vogal